上次任亮憲 上次搞 毓民 今次就搞周庭

好明顯 收左大陸$， 唔明既係 社民連班人又同佢好fd

社民連 係未已經俾 大陸招埋安？

慢必同佢割左蓆